我想問你今日揼骨條女正唔正呀

你知喇 揼骨條女唔正就好大鑊架嘛

?

Jm9？

我冇爆你去揼骨呀

如果一個人做緊一樣野，又好唔專心咁望住你，嗰個就係差佬

你畀琛哥知道你去揼骨，你死梗架

杜文澤

我要既野呢？

我既作品真係好好睇 呢幕係one of my favourite
死完自己啊sir, 再死埋個兄弟
卧底都係人 即使對住古惑仔都會動真情

二三樓...